他朝有一日bno 平權 係唔係要多謝班後生當日出黎

平唔平都要多謝

先知